取消經絡按揭 轉介方法

我人生第一次買樓 唔小心搵左經絡按揭問 但慢慢覺得中伏 呃左我簽份登記表 跟住就無文字覆我又無講實回贈幾多俾我 跟住問其他中介先發現中伏 佢插晒旗係三大行 袋硬中介費 其他中介回贈offer 靚好多 有冇巴絲打試過取消佢？

無咖啦

冇架啦 佢有權追討。
搵下d細行好過啦。
好搵唔搵 搵on9 經略

佢一開波就叫我填左份野先
跟手我話填左冇得轉其他 之後即刻已讀不回

搵細bank 做按
汲取教訓

冇撚錯，乜尻都未問就叫人填表

之後搵星之谷，態度又好，回贈又透明

我係打手，用過好就照直講

去搵星之谷，再同佢講你比經絡插左旗，問佢重有邊d行既plan可以比你

填咗就無架啦

最終辦法，唔撚簽。轉名買，同對家講聲唔好意思（機會唔高）

只怪自己心急蠢無睇清楚 佢衰到簽左後無覆我 淨係俾emoji我 真心唔想俾佢賺個筆佣金

#7位巴打比左個最好嘅做法你啦~

搵其他中介
唔做三大行
東亞offer 其實都同大行差唔多

經絡條友叫咩名？

有朋友都中過招

我都想有方法可以轉中介

佢俾咩offer

應該係300蚊百佳卷⋯⋯

用#7巴打個方法，又唔係一間銀行要用成世，過兩年可以轉按

如果用經絡轉經紀有冇得諗？
或者去投訴佢？

同經絡講回贈啦！有得傾㗎！

有得再傾㗎！

傾左，佢話只係回0.1%....
一開始夠膽死開0.05%

我上次又係咁 死話中銀嗰邊係佢地經絡介紹左先 其實我只係問過一句 就當左係申請
打電話鬧左佢地個agent一大輪之後比出面回多0.1%比我

唔做三大行咪得
而家最好OFFER 一定唔係三大行,
所以無乜所謂

等等先

想問你係買咩樓？點解會揀經絡？

有無邊間按偈推介呀??

HSBC直情唔想做咁,而家真係細行好好多

我都中過伏 又係呢個糟兒
唔好話咩回贈，係連coupon都無
第一次買樓，好無安全感，驚d按揭唔批
所以無再攪咁多野
一心只係想快d批，咩都無所謂

又係打手

呢個盤都唔係間間銀行做，借得咁少，唔怪得唔理你
呢個盤，按揭有啲古怪嘅，你用星x，我驚你上唔到會先喊！
唔用經x ，都搵間大嘅、會跟得貼啲足啲

老實，你上到會，已經唔叫伏
我朋友用星x、介紹啲銀行間間都批唔足，
佢哋為佣金，跟本你批唔批到都理得你死

其實個d 中介真係控制唔到銀行批幾多按揭比你，佢地唯一作用係回番十萬八萬比你。所以搵回得多既就得，唔使理佢有咩服務。

正八婆黎 建議你google佢全名

其實唔駛驚喎，插旗3大行啫，其他行啲offer都做得番喎。
我有相熟banker，可以幫你問。

呢個盤匯豐恒生同東亞得3間做 間間行都有quota
我係你就快手申請晒先

我都諗住apply萬幫，知唔知隔幾耐先收到回贈？

簽過名, 之後要有爭拗既話點都要輸律師費

未聽過, 睇佢官網d 野好清楚, 有無巴打講多少少佢間公司背景?

正路
三大行個名短期好難甩出泥
浪費時間搞平權，不如搵過間做按揭唔益佢好過
我當初買樓都無知地簽左中原，最後自己搵星星搞過

有人話經絡都有錢，但我打過問以前agent都係超市。